我好高興，大部分連登仔仍有獨立思考

投先睇到個post，話黎緊方向應該蒙面和平抗爭，定係繼續發癲裝修，睇到個結果好感動，大家冇被帶風向，識得審時度勢，知道點做先對香港最有利，感謝你地